情人節連出去食餐飯都話唔好

已經日日淨係識温書 今日都話要做功課喎 點睇

有情人就收皮啦

咁樣拍嚟把撚咩
分手咪分手囉 , 驚乜啫

關咩事

我幫你屌醒佢

咁樣真係好咩

都唔明你地點解咁驚分手就真

拍到無哂火花 作賤自己

約左人

肯定唔係 我見到佢架 不過佢係到做功課啫

咁都有

When

我都係掛住做功課冇同條女出去食飯
依家跪緊玻璃

屌左啦

師兄心水清
只要恩愛日日都係情人節
係條女唔理解

起碼你有跪
Btw你終於出現了

我地嘅計劃成功左

其實情人節出街食咁貴
喺屋企玩下煮飯仔
一路幫我含一路做功課咪幾好
都唔知啲女諗乜

嗯

抵死

Wtf dude
睇完頭兩句本來想正皮 睇多句即刻負皮

但你起碼肯玩下煮飯仔